壓力煲可唔可以當煙灰缸用

支煙唔熄都唔會污染空氣？